[急]機械鍵盤打直壞左一行可以點搞

頭先落一落街翻呢，諗住開機整D野，點知左邊排英文制禁極都無反應(最初係要禁多幾下先出字，而家直頭無字)，講緊一個鐘頭之前先打完機，而就咁湯左我一排字可以點做Cry

利申uck鍵盤

就咁成行打柴 F1都係禁落無光無反應

ducky啲PCB垃圾級，應該係內斷咗一個column

其實早上個禮拜入左水但岩岩先打柴，而家好拿心塞,整唔知整唔整到,壞得個幾個字又唔捨得換新，過左補就兩個月好無打去問

入左水又過左保就買過隻啦

ducky

死pcb 整ga 話零件加人工=kybd八成價錢

召喚會考都冇C

係controller part粒chip嘅針腳短路
拆電路板出嚟，試下用風筒吹下粒chip
吹完好唔返都無人幫到你

有撚用敢講keyboard,上佢識整嘅我無咩唔識嘅

啱呀，哩啲可以試下飛線嘅，不過我寧願拆晒啲軸焊過隻